仆街政府用納稅人錢於日本登廣告講大話

Source: 在日港人聯會 - 東京部FB

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

賤撚到

用納稅人錢打鳩納稅人都係咁啦
講大話算咩

地球上有冇政府去外國登報（計劃聯同外國勢力）迫害自己人民？

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

嘩屌咩

有無中文版

攬炒巴唔該快d再眾籌啦
我地就來比政府踩死啦

翻譯呢

又要麻煩平野小姐

佢賣廣告嘅目標係要昆鳩啲商家佬，等佢地以為香港好正常，可以繼續投資
所以作為回應，我地應該要發大下「杯葛香港」嘅路線
除咗twitter到宣傳，都要集中喺mass media嗰度宣傳

等於以前好似lonely planet講緬甸嗰度會話如果你去呢個國家，就等於送錢支持嗰個獨裁政權去殘害佢啲人

呢啲嘢都要靠下我地自己去action，繼續將個訊息spread俾全世界聽

其實良心本土企業都仲可以支持
點杯中資同土共係要思考

日本算啦，日本資訊節目好update

成日抄q 垃圾政府跟尾狗

日本經濟新聞係咪親中？
如果係 扲黎執狗屎冇咁嬲

最好唔好抱咁嘅心態
而家係輿論戰
你永遠唔會知對家會耍咩手段
所以一定要抱觀望態度
有咩唔妥就要諗應對方法

你以為啦
佢哋仲係將成件事睇做incident
未去到crisis呢個step

2010 年？

佢係一份經濟報紙，就好似信報咁囉
旗下有金融時報

Push

反修例廣告都唔同，係跟當地廣告風格去形合當地人口味
政府廣告就係一式一樣只係翻譯咗堆字

而家唔係講緊淨係杯咩企業（固然支資一定要杯嘅），係講緊叫外商杯葛香港呢個平台，直至到佢真正自由為止

這就是日本沒有抗爭的原因

立場上明確係反中親台得産経新聞group
之前篇習敗北都係佢哋

政府係咁
因為咁樣最穩陣
佢哋玩下手份稿好似大公司咁要搵幾廿個阿頭去改，去批先出得街
所以無論咩國家都好內容唔會變

擁

推

一D設計都無, 一大堆字

政府狗官正人渣冚家剷

庭B係時候出動

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仆街林病

幫手聽下 唔該

有時真係覺得好好笑
邊有國家/sar 會因為自己內政問題係外國報紙登報

堂堂政府做copy cat

資訊發達 其實佢愈做 真係愈柒.....

升級抗爭是必須！

其實政府班人真係好慢人一拍
跟本而家我地做咩 佢又抄橋跟住做
但佢就大把資料去做得更盡
仆街

可以點反擊？

食屎啦又用我地啲錢登垃圾

あなた你老味

我未見過日文既挨拶有あなた出現..

人無恥便無敵

筆直幾時批架?

睇下日期先啦
你地同無腦藍絲亂傳fake news有咩分別

Push 文宣辛苦啦

印啲反擊文宣去東京站/新橋站/新宿站/品川站/梅田站派？

維港background 藍底 大堆字

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

屌佢老母啦

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

屌你老母！！！
啲錢一係送中，一係用嚟打香港人，一係用嚟出廣告呃人

人哋上面四隻大字寫令和元年喎

如果係2010年係平成22年，唔會四隻字之餘中間會有阿拉伯數目字

有無人可以講下d日文講咩

2019年9月10日？

Cls

我地唔可以慣呀香港人！

樓主可唔可以影近啲

冷静啲 冷静啲
上次我地登完
咪有日本手足講過
喺日本無人買報紙睇
個個都係睇手機新聞
所以最近先轉網上廣告
不要先亂方向

10定19

10唔會有呢個design啦
呢個廣告全世界呢排出㗎

仲有2010嘅9月13係月曜日
同佢嘅金曜日有矛盾

俾呢個design日本人睇

佢登呢份有少少唔同
因為佢係俾啲企業商家佬睇
唔係俾普羅大眾睇

政府嘅宣傳由頭到尾都係打緊經濟牌
目標唔係普羅大眾，係做生意嗰班

即係等於佢會登信報/經濟日報，唔會登蘋果東方星島咁

講咩都冇用，人地係民主你係極權，信你條毛咩

其實年份尾個數目字同月份個數目字係一樣

2019 呀

學撚晒支那d嘢 淨係識抄人做乜

0月

之前英文果版?

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

香港政府は紙クズ、最悪、最低、馬鹿やろ、アホ、泥棒，殺人者，悪魔 です

唔甘心咩，好簡單，用行動話俾日媒知，“你咪撚信佢”。

915銅鑼灣

佢想保留外資

仆街 濫用公款

呢個budget邊度黎？ 係邊個負責批出嚟？

政府同藍絲學足晒連登,
証明我地啲方法好有用,
佢地已經冇招啦

庭bb

屌佢老味

政府 你地要用多幾倍力先可以係國際戰線贏到我地

屌

睇埋月份應該係9 唔通0月？

一開始講SNS 上面分享睇到既相/片
有好多只係入面事實到分部分 並唔係事實全部

1.重申堅守一國兩制
2.讉責暴力示威
3.話已經同唔同人士開始緊對話
4.講香港將會回復正常 叫人放心

唔好忘記香港係有駐外經貿辦事處，專責呢啲經貿同處理對外商貿

抄橋
人登報佢登報

佢唔係籌左二百萬美金咩

屌佢老母 3,4都講大話

令和元年？

做呢d位的AO政務官好撚悠，起碼外地工作唔使於香港對住d煩野

其實依家報紙力量好有限，你估人地無其他地方接觸新聞咩。
所以作用唔會太大。 同埋依家重邊有人信香港政府

啲content係咪同之前英文版差唔多？

洗咩籌 勇武對準政權即刻全球報啦

總之一切都抱觀望態度，小心為上

推比貞德睇
幫手解話

我地係咪應該眾籌登報 話比全世界聽五大訴求缺一不可 香港未回歸平靜 問題未解決

港共先覺得天下的廢老一樣易洗腦

佢落喺日経係好準好毒
生意佬基本上一定會睇日経
唔好睇少佢

學似樓上話齋，多元化宣傳都可以嘅
最簡單去派傳單都係一種方法
發揮創意

點解可以直接對外國發聲明？
係咪想跳過外交部架空國家搞港獨？

其實可以預視埋佢未來應該都會喺主要貿易夥伴嘅經濟報章落同一個廣告

所以話武裝升級唔夠警察鬥，文宣升級唔夠政府錢多

其實一定㗎
冇生意佬嚟點合法抽水進貢president xi

香港のテロリストはこれ以上もっとクズな人間で、最悪、最低、馬鹿やろ、アホ、泥棒，殺人者，悪魔 などの言葉で説明することも足らないのです。早くこの世に消えろう ＜＜＜咁寫岩D

on9
就咁香港嘅title
一帶堆字
空洞無物嘅維港景

你唔寫明邊面先係テロリスト點搞呀

D死老野好鍾此腸報紙
不論藍黃

用Microsoft word 整？

錢多唔代表一定得
最緊要係中point中target

等於賣廣告
支那牌子好撚鍾意搵咩國際明星，再唔係死都要死件鬼妹出嚟
但係就忽略佢柒呢一點

所以效益都唔及小本廣告，但貼地中point嗰下好

死曱甴咪得囉, 屌, 臭虫呀

好少見政府會搞呢啲文宣,真係驚成咁

可想而知你地有幾賤,
你地之前咪又係咁去信各國領事館叫人出旅遊警示唔好黎香港架. 都未計漢奸們四圍唱衰叫人幫忙整死自己D痴L線野. 真係唔夠你地驚/癲/賤

唔緊要，係無人信

講乜架

起底ed，一毛確認
Show Blocked User - 40好過你60AR

On9政府

我都唔清楚係咪令和年份

人地國家既首長就係保障人士
你香港個首長就打算搞死香港人之後英國退休
屌你老母死全家啦777

dllm

721
811
831

應係係寫住2019年(令和元年)

9黎啦
你仔細啲睇個0字同個9字高度唔一樣

好似話日本啲人唔多睇報紙 變晒電話睇
有冇手足可以睇埋新聞apps有冇呢個廣告

其實我覺得點都要澄清一次

唔好輕視敵方任何舉動
背後係中共 玩權鬥 宣傳戰玩左70年

仆街

又東施效顰

こうふくホンコン
じだいカクメイ

呢份有啲唔同
佢係俾生意佬睇

唔識日文

唔好淨係話支那
睇過newsweek話
敘利亞政府都曾經喺背後arrange過旅行團畀鬼佬，帶佢哋睇啲歌舞昇平嘅嘢試圖洗底，話鬼佬俾外媒呃咗

政府廣告將會在澳洲、北美洲、歐洲和亞洲主要報章刊載

蝦商家佬唔識睇新聞
會因為登份咁嘅廣告而留港投資？

日本人用Twitter重多過睇報紙啦登報真係比d濕鳩財經佬睇

Push

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子